入門燈架一問

室內用, speedlite size
想問下有冇燈腳推廌

🙊
國貨都有好多牌子揀啵
有冇心水先

L 登冇人用off cam flash

manfrotto nanopole

拎過上手好似好唔穩
同埋平過佢既有nano stand